通常 黃為良知 藍為利益 咁...兩樣都無既係乜?

咁如果有條友係為左經濟洗牌或者憎大陸人搶哂d野而支持同投黃個邊，咁係乜?

者係無樓無錢平時支持黃個邊既行動，見倒d示威畫面話 嘩勁呀好呀。
但係佢死左人都無乜悲憤，平時又話人送頭咁又話點點點係on9。買花呀摺紙鶴呀，寫悼念野從來唔做。去遊行好似交差咁，但係仲去得多過部份”良知"frd，唔知點形容

無乜良知但係又無既得利益，叫乜?? 綠絲?

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

為左虛假嘅清靜

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

係寄生蟲

擺明係黃
唔通日日講好嬲先有良知咩？

有必要分到咁細咩？
肯企出嚟既就係同路人
佢地又無偷呃拐騙

不如咁講啦, 呢個時勢, 做黃係要好多代價架. 一個人只經濟好處(洗牌), 又或者憎大陸人, 佢決定承受呢個代價, 可以話都幾古怪. 更合理係, 佢會變偽中立撚.

你個想法係個心已經有把尺, 進入左日本苦行模式, 你意識裡面, 覺得有D人唔配做黃絲. 佢地個付出同決心唔夠. 呢個方向, 會係死路.

反對一言堂(中共牌)的人, 其實係咪應該都唔支持另一個一言堂(人格高尚道德之類). 行黃絲呢條路, 人人都有佢本來動機同目的, 然後我地互相接納, 贏左用選票去解決內部紛爭, 呢個先係真正民主.

如果你係想搵班一樣思想的人做革命, 又或者將革命全部人改成你思想, 我想同你講, 你其實係當年的共產黨. 果個時代, 有志向有思想有決心有道德有抱負的人, 點會唔入共產黨?

但今日你睇下變成點? 其實你心中果個思想純正的美好社會, 係唔可以追求的.

你講得好得體

呢類人好大機會係自己乜都冇想班抗爭者繼續破壞黎個大洗牌等自己有機會可得益

但佢唔係黃絲既信念 所以唔係黃絲
香港好多呢d人